{
    "ShowGroup": "显示分类",
    "ShowStyle": "显示风格",
    "IsCategoryView": "分类视图",
    "IgnoreCase": "忽略大小写",
    "UseRegex": "使用正则表达式",
    "Search": "搜索",
    "All": "所有",
    "Name": "名称",
    "Properties": "属性",
    "Misc": "杂项",
    "{0} Elements": "{0}个数据",
    "InsertNewElement": "在当前元素前新增一个元素",
    "RemoveElement": "删除当前元素",
    "AppendNewElement": "在尾部增加一个新元素",
    "ClearAllElements": "清空整个列表",
    "Please select some folders": "请选择文件夹",
    "Please select a folder": "请选择一个文件夹",
    "Please select some files": "请选择一些文件",
    "Please select a file": "请选择一个文件",
    "Remove array element at {0}": "从数组{0}处移除一个元素",
    "Clear all elements of the array": "清空数组",
    "Insert a new element at {0}": "在数组{0}处插入一个新的元素",
    "Insert a new element at the end of the array": "在数组尾部新增一个新的元素",
    "Change {0} form {1} to {2}": "将属性[{0}]从<{1}>修改为<{2}>",
    "Change {0} selection from {1} to {2}": "属性[{0}]选择项从<{1}>变更为<{2}>",
    "ReadOnly": "只读",
    "Readonly": "只读"
}